【緊急】收集警員今晚英勇事跡

今晚我哋嘅香港警察為旺角帶來不一樣嘅晚上，如果大家喺Live睇到警員編號不防放上黎表揚下佢哋。

求推

我無嘢講

推上去
留Number，會有手足搵名表揚。

推

無嘢講 無嘢講 無嘢講 無嘢講 無嘢講 無嘢講

無嘢講 無嘢講 無嘢講 無嘢講

19450，23623，16676
打記者。

19450
23623朱運基
16676馮錦輝
警長打記者

Wave Cheung Wai Ho 你張委任證呢？

英雄要瘋狂吹奏

Rthk 影到個一粒花唔比記者入去影 仲同許智峯嘈

有無number?可以表揚佢為旺角帶來平靜。

佢件戰術背心遮左肩章 睇唔到 記者問number 佢唔答

在非拘捕的情況下鎖上手扣是襲擊和非法禁錮

重有無人